連各淺藍政治人物同商人都已經有撚晒心理準備你地會搞真革命既時候，仲有咩必要靠陰謀論或改圖維穩呢

唔講誠哥

單係施永青
燒山
王維基

當連呢班係政商界都非常出名既政治人物已經多次暗示只有搞革命推翻政權先可以爭取真雙普選同支持以武制暴既時候
你仲覺得會因為有任何刺殺行動搞到民意逆轉咩？
所以唔需要改圖或陰謀論啦，全香港得返你班政治潔癖撚未ready渣

中華蘇維埃共和國
成立於1931年11月7日

1931年12月1日，毛澤東、項英、張國燾聯名於《中華蘇維埃共和國中央執行委員會布告》表明在一個中國疆域內有兩國：「從現在起，中國疆域內有不同的兩國。一個是中華民國，是帝國主義的工具。另一是中華蘇維埃共和國，是剝削與壓迫下廣大工農兵的國家，他的旗幟是打倒帝國主義、消滅地主階級、推翻國民黨軍閥政府、建立蘇維埃政府於全中國，為數萬萬被壓迫被剝削的工農兵士及其他被壓迫群眾的利益而奮鬥，為全國真正的和平統一而奮鬥。」。

wiki wong 我無留意佢
但燒山施永青會支持武力？
有無梳屎睇下

知唔知咩叫暗示？
暗示就唔撚會明撐啦
個暗示已經好撚畫出腸架啦
係你班弱智仲on99以為人地串柒你地姐

屌
有燒山支持就仆街啦